加藤屋係咪痴撚咗線

本身已經好撚抵屌，
重要晚市優惠減15蚊。
見到個個比完錢拎返張單，都懷疑係咪cashier收少錢
懷疑佢根本做緊蝕本生意，搞手連和都打唔到
大家要繼續努力抵制吉野家，用錢懲罰加藤屋

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

今時今日晚市27蚊有埋野飲真係好撚抵屌

痴撚線

其實淨係今日定係點，太癲

可以叫d小食當幫補下

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

屌你呢間野
咁撚抵食搞到次次都等位等餐死

喂唔好減住啦
儲錢開多幾間分店益吓港島撚啦

聽日就繼續去SM佢
20幾蚊今時今日香港早餐都食唔到，魚蛋可能食到一碗嘅

不過我肯等，等一生都等

晚餐原價4x已經好平，仲要55兩個，幾時開多d 分店

仲有將軍澳啊

老細破產都唔掂

之前第一次食 試左個麻辣牛肉飯
真係幾好食

返工同屋企都係港島，好少機會食

下次試吓先，我今日試鍋，完全係吉邊個湯底

幾時先開間係tko

好似一路都有做緊

開港島應該頂唔順d租

我個頭冇得食

我都想話時話將軍澳廣場間吉野家而家仲多唔多人幫襯

係咪新開張優惠嚟㗎

我寧願佢港島貴d，過海來回都起碼20

唔係，做左一排

屌佢平到咁，邊度都頂唔順啦啲租

要搵日食

手足住邊頭

一齊輪女女女佢

我只係知坑口個間仲係多人

屋企樓下有間
利申 住屯門

agger 港島有既話我實去

平到我食兩個餐

好食咩 邊度有分店

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

痴線
應該加15蚊囉
當我哋乞衣？？

葡萄呀
開多幾間未呀 好想食呀

今朝行過見到佢就出牛舌飯，超級心動，但都係不了

去渣哥度食腸粉都廿幾

食兩個都仲抵過一街餐廳

真係好抵食

我都係特登過去食

但feel到前線員工做到燥

第一次咁想俾tips

屌公平咩你地自私食晒啦
點解我住嗰區冇

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

就因為你呢句 遠一遠都去打個邊爐

荔枝角個間冇呢個優惠

痴線，唔飲野25蚊都食到

屌打金拱門垃圾食物

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

批鬥死左吉野家就會開

加價啦，香港人支持你

佢仲要有超多片大大嚿肥牛，痴撚線

痴線
仲要減15蚊..

佢嗰個唔係邊爐來，但啲料同湯底一樣味
仲好，唔使打邊爐打到周身汗

好撚抵呢個餐有冇得外賣? 日日爆場唔想等位

搞手但求打個和...

革命尚未成功，手足仍需努力

公平咩!

同意..........

屌你擺明挑連登仔機 等小妹去懲罰佢

有，我見好多街坊外賣

平撚過下午茶

好肚餓了

蝕撚晒啦，和條鐵

HANDS好遠

雞肉濃湯烏冬

Push推 (目前抗爭需要轉型,可持續發展)
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

以為又係買加藤屋外賣去吉野家食

先幾日路過元洲街
試食過佢，平靚正，thumb up！希望佢地快啲黎我樓下商塲開，頂撚死間骨嘢加，我會日日幫襯

上個月講到依家，加藤屋肯賣食券未助養唔洗買啲垃圾公司

睇到肚餓
估唔到佢又幾好食 好過扑野家多多聲

關咩事 係烏冬加兩蚊 唔係飲野加2蚊

我食左成個月加藤屋啦
幾時先懲罰到你呀

唔減都抵啦
一減就15， 附近嘅食肆發你財

好撚抵食 好想幫襯 但條隊真係好撚長

H

我都想用錢懲罰加藤屋
幾時開多啲分店

Dllm港島開到分店未啊

努力緊，唔餓都去飲杯野

搵日過太和食先

又要食

其實加藤屋以前未減15蚊個陣 慈雲山間鋪長期空
減完先多返小小人流
再加上今次有參與罷工 先爆位

利申 以前成日食佢個邊爐 無啦啦無左
就轉左食佢個定食 依家日日食咖喱豬扒飯
但咖喱豚肉同牛肉 因為佢啲豚肉同牛肉係用返丼飯既肉整 好咸

食到佢開分店
開到多過扑野家

小食黎講雞鎚真係一般
但蝦角真係必叫 洋蔥圈都唔錯

推

唔就腳

食到你間舖俾人打劫完咁

其實咁樣真係好咩？
我依家食飯只去黃店
發覺其實有好多黃店需要大家支持
支持一間係冇用 其他都好慘
宣傳多啲食黃店好過整係宣傳一間

屌咁撚抵嘅

55蚊係兩個餐

平過學校

CLS
佢點圍皮

開多啲分店得唔得

有啲珍珠奶茶舖都係
明明幾好飲又夠黃
偏偏閪茶條龍仲係長到仆街

咪就係
好多偏僻既小店等緊大家去幫襯

痴線。。。點做架呢個價錢

Push

真係搞手求打過和

大食既下午茶30蚊兩個飯 夜晚都係貴25蚊
正常食量 下午茶+晚飯都係40-50

唔好打太多
眼都濛埋

你班暴徒
我晚晚一支公去食都無位呀

港島幾時開

開係天水圍我日鳩日去食

要食到加藤屋開到區區都有

開嘅我睌晚去食又點話

其實幾難食

買買買買買 懲罰佢！

on99架，一定要去食窮佢

平撚過麥記喎屌

沙sir

得慈雲山有晚市優惠？

CLS 大家記得食好d

我facebook屌左佢地 快啲開分店

夜晚多人到痴線

真心平靚正 屌打吉記 上次去四喜之後食過一次 可惜住荃灣區太遠

$27早餐都做唔住啦

要好好教訓下加藤屋

屌你老母好想夜晚去食啊

三哥係咪痴左線

可唔可以開多幾間分店方便我日日落街懲罰

我覺得好食過吉記28蚊一個飯真心覺得值啦... 40-50都冇佢咁好食

支持香港良心食店

晚市28已經好不知所謂
你咁搞法香港人點食牛肉飯呀
你有貨都無位畀人入嚟食啦

呢排都罰左唔小次

慈雲山友

將軍澳撚表示想支持但無分店

上二年去太和附近開工第一次食
太和果間完全無人
果時已經覺得個麻辣牛肉飯好食過扑野家勁多
但覺得佢做唔住 點知依家

東九幾時有啊我屌

可唔可以投訴佢價錢太平 屌撚佢
咁點做生意？

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

附近無呀 好想去

連登真係唔少山友
6點打後好多人

沙田幾時有啊，幾時嚟砌低吉野家

屌⋯⋯再懲罰先

官塘幾時有 ar
不如開埋鰂魚涌c出口k11

咁既料低過30~40蚊係唔會有可能賺到錢，老闆肯定係蝕住做，大家要撐下

點都好過吉野家 😩 吉野家晚市一個牛肉飯成50幾蚊
加藤屋👍好yeah

快啲開分店啦屌你老母

求下你加價啦屌
錢我大撚把
開多幾間分店畀我懲罰你
葵青巴表示冇加藤屋 好辛苦

想食

會唔會最後發現同一個老細

Push.

攞去吉野家食囉

屌你幾時開多d分店呀 好撚想用金錢狠狠咁懲罰你呀仆街

好似得慈雲山呢間有晚市減15蚊
晚市都幾多人
所以我平時都選擇外賣自取

晚市30蚊有找依家2005年

屋企樓下開正一間真心好味

好擔心佢地做唔做得掂啊.....

多人去食唔係應該加價咩

喂 屌咩 今時今日仲有20幾蚊一個晚餐連野飲 你叫其他鋪頭點收科
一於用金錢去懲罰佢 食到佢無得賣

這是不對的

呢d先係用錢懲罰garten屋

可惜太少分店

雲山巴打

買上去吉野家食

好無食先

做左起碼一個月

好怕佢會執

屌 繼續懲罰佢

擺明挑戰大家，記得用個胃擊殺加藤屋厨房

幾時開返間喺沙田呀

深水埗日日都好多人排隊但得2個樓面
姐姐俾我地懲罰緊啦老細，快d請多d PT啦

加藤屋背後係譚仔 邊有咁易執

呢間野係黃底咩

淨近荔枝角果間

same
果陣lunch時間都坐唔滿 痴線

推
推
推
真係好想佢開多幾間分店，開到我屋企樓下就最好，可以日日食

吉邊有咩好食？傳統邊爐先正

not bad 同扑野家差唔多

未食過
但真係可能咁啱入屯門先食到

屯門有加藤屋？聼日即刻去

開多啲分店啦屌

幾時開間喺觀塘

等我抵制吉野家 抵制到開多幾間加藤屋先！！！！！

譚仔賣左啦 依家係三哥自己做

又平又好食, D野好食過吉野家好多倍, 但位置差左D, 不過我都堅持要行多幾條街支持, 希望開多D分店

痴撚線，廿幾蚊包埋嘢飲嘅晚餐，時光倒流

加藤屋係三哥呀

搭黨鐵啦 唔使錢 最多咪$4來回

係六哥 唔關三哥事

真心快啲黎港島啦！好想日日食呀

依間好食，牛肉有牛肉味，豬肉有豬肉味。

強烈建議佢哋出 coupon，可以等家長買俾義工派俾有需要嘅手足

好食過吉邊湯底
壽喜燒湯底最後擺個麵入去索哂啲味 好食到傻
吉邊個啲打到尾無哂味

上次去下午茶都爆，全日無停手。

苗橋偉？

係喎，推到老細見到。

屌 好想食

唔夠汁雖然減肥但都想食汁

薯圈無哂個日食左栗米薯餅

好味

食左幾日，深水埔無呢個優惠嘅
窮到要六點前，狗衝去食 20蚊

吉野家轉曬劣質牛
加藤屋d一食真係完全唔同,似番牛

嘩唔得真係要狠狠懲罰佢

屯門嗰間冇

旺角黑店食一碗魚蛋要50至80不等

屌 打和都打唔到

一齊推爆行動post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？唔好不斷同兩個topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

好似得慈雲山分店先有

係呀屌
要次次過海食真係灰架

開間喺坑口啦
又冇乜小店
全部都係啲連鎖

呢場運動未有之前已經有，個陣已經成日上慈中食

我都以為佢收少左錢
check返幾次張單先知有優惠
晚市仲平過我係茶記食下午茶
真心癲左啊

屌你間良心店可唔可咁良心

cls
本身平時閒日3 4點都full
而家係咪想我次次都外賣

咁樣掂唔掂架？？

屌你老味咁過份我就個個禮拜都去懲罰你

繼續去食 睇佢頂到幾耐

次次一個人去食先唔洗等咁耐
你班仆街成日懲罰人

日常生活上嘅堅持，其實先最難

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
5. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
6. 可以嘅，幫手一齊痴
7. 無時間嘅，行過講句加油都好

老闆蝕死

如果外賣我會自備盒去
唔忍心佢再蝕錢唔浪費啲膠

開喺港島$27點頂

咩話 28蚊?

第一次想餐廳加價 蝕撚死

去美心MX食

良心小店

真香港人舖頭

借位
921太子警署義士30號覆核保釋

幾時開多d分店

肯黎沙田開未，我要你收錢收到喊

強烈推薦B5麻辣牛飯

吹到 好難食喎
不過呢度唔講得壞話 會被拉登仔屌。

點圍皮

多做推廣,咁其他淺藍見到原來咁樣係會好生意,未會轉黃囉.呢個世界好現實.

上次食完個定食烏冬
好彈牙好好食
好在落樓下就有加藤屋

天水圍撚好想食....

食咗成個月晚餐了

一家要食到上市

搞手打個和都做唔到

上次去食慈雲山個間
九點幾聽住阿姐講乜都賣哂冰都冇粒
你仲咁大聲講佢減價仲食得到嘅？

推到佢開分店

屌，以前係西九龍中心開個陣已經成日食
新開個陣到而家都係呢個價
你再提我驚我等3日位都無得食

一定要懲罰加藤屋

今日第一次食佢個麻辣特盛牛肉飯，痴撚線點解可以咁撚好食

食完真係懷疑人生，到底以前點解會鍾意食垃圾吉野家

依家4點幾肚餓，快快手手過多幾個鐘再屌過

以前中學已經日日食
D姐姐做左兩三年都認得我

加價啦

太和果間 聽到門口人講 嘩做咩咁旺 大快活人影都無

西九果時好多位但無人
至少夠坐60人
但六日全商場食肆旺但唯獨佢地無生意
依家轉去荔枝角開始多人
但荔枝角都唔知有無連25個位

後期都多返
d 野又平又抵食
好過食pepper lunch/吉野家

啲人成日話係集呢兩間於一身
我覺得係加埋銀咖喱

次次都要去屯門or粉嶺，好遠。天水圍急需一間，橫掂天一咁多吉鋪，快d開返間，日日食！！

要賺錢先可以生存下去呀

30蚊有找？！
多咗人食唔加價反而有優惠

睇住佢由日日拍烏蠅 到日日爆晒場真係好滾動

屌咁撚浪漫

睇少我地的食量
就食窮佢地

港島區表示好想食

連登仔月入5皮野洗唔洗慳到咁

港島幾時有

老板
好人 一世平安

呢句真 港島撚次次去都好似飛左轉台灣咁

好癲

下午茶都好撚抵, 有次買2個飯1個麵, 3杯汽水50蚊有找

多謝加藤屋

我老母而家一得閒就叫我買加藤屋返嚟

跪地求港島都開返間貴啲都冇所謂

一於食晒佢d野

開元朗啦
日日食呀

原來咁多人唔知有優惠 其實優惠一直存在 只係你哋唔知 下午茶15蚊一個 size差唔多 咁平都唔食真係唔得 唔好得把口

cls 咁平

慈果間先有定平日先有
假日屯門食過冇

真是半賣半送

慈雲山有晚市減 下午茶就全部差唔多價

831

食完去優品360dump 垃圾啊

聽講唔續租就嚟執㗎喇 喺就快啲食

食到佢開多d分店

頂
太抵屌。

cls
快啲開嚟港島等我日日去懲罰佢

暴動價 $55

真係痴撚線

睇到個價 係咪穿越左返10年前

港島無分店

琴日去食都嚇親 差D要等位食

益下沙田啦
我地咁多手足
一定用錢食到佢地日日斷貨

全港十八區開分店啦

友愛有成日幫襯

就去瘋狂打邊爐食窮佢

27蚊食個full set晚餐
個老闆係咪痴咗線

可唔可以開一間去我屋企樓下 我可以三餐都食

大西北都想要

上星期日第一次食
我果間分間無減15
但40幾蚊一個烏冬 我覺得都可以繼續支持
個味同扑野家個濃湯一撚樣

好明顯，呢度大部分連登仔，支持加藤屋主要都係基於“平”，並唔係因為咩顏色理念

開多d分店啦

我次次去到都排唔到

pish

好在我次次都外賣
豚肉飯加小食 28蚊

我要繼續努力懲罰佢

老細應該有啲錢

有， 安定果頭

加藤屋個logo同青蜂俠戲入面d面罩好似，而李小龍演過青蜂俠個助手，就係叫加藤，water revolution 一詞中，be water, my friend 亦係李小龍名言，然後所有野都make 曬 sense ，唔通真係應運而生

屯門咪有

屌你有無咁撚平

可唔可以富善/大中開間啊

可惡 前兩日去食都冇
要去食多轉先得

痴撚線公司

幾時喺美食沙漠開翻間:((( 好想大大力用錢懲罰佢

食到無野賣

咦，街坊喎

廿幾蚊算係咁

西九嗰間食過一次，講緊起碼成半年前嘅事，嗰時覺得間野真係好空食咗個鐵板餐，唔記得咩味了，據聞西九嗰間好似冇咗，搵日回味下先

p.s.覺得佢個logo幾得意先入去試

良心食店,多d去幫襯...

得唔得㗎咁樣

多啊 好多 日撚日排哂長龍

真係好撚抵

幫手整合左加藤屋分店地址

長沙灣
長沙灣道680號麗新商業中心地下 1-11號舖

屯門
鄉事會路2A號H.A.N.D.S.N區2樓N-204-206號舖

深水埗
元州街34號地舖

慈雲山
慈雲山毓華街23號慈雲山中心地下1-3號舖

太和
太和太和路12號太和廣場1樓101A號舖

食到佢收皮

推爆佢

用錢大大力錫

可唔可以開多幾間

住屯碼個邊 都想佢開返間

前幾日至又食嚟，但晚市無減$15，依然抵食

搭614過嚟食啦

個老細應該係毒撚黎
明明咁多人要佢加價開分店都不問世事咁

你試下開多啲分店
我實食撚哂你啲野

佢咁做爛市點賺錢

push

快d黎馬鞍山

我食撚到上癮,

幾時開黎將軍澳！

樓豬，個飯好食啲定條仔好食啲

早餐都37。。。

食撚到你開分店呀

慈雲山撚
以前食佢都係貪唔使等位
而家去要等半個鐘先拎到餐,不過都照等

不如你唔好減價
開多 d 分店先啦
我屋企人因為唔就腳關係未有機會幫襯呀

好心佢咪咁撚癲啦，賺多少少先有錢開分店，咁先可以多啲香港人幫襯架嘛

尋晚食太和冇平

快撚啲沙田開

正

推 學生哥快d去懲罰下佢地

開返間係九東 等我日日懲罰佢

求加藤屋喺將軍澳開分店

-$15

cls蝕住做

老細 你唔開分店我地無野食架嘢
你開分店啦！

未罷工已經成日食佢lunch
唔差wor

cls，唔洗交租水電煤人工？

今時今日食大家樂都$5x起跳
加藤真心係良心企業

真心，唔減都未必賺好多，租咁貴
減埋一定蝕

睇到張單都o撚左 有乜可能平成咁 大家要多啲支持加藤仔呀 希望佢開多啲分店啦

真喺蝕做
寧願佢學生先平

所有屋邨開一間

師兄，但係好撚難食喎

上次去買佢話要等半個鐘先拎到餐

食到佢係港島開分店啦

將軍澳

佢地做唔到其他連鎖餐廳咁流水式作業
一多人就出得好慢 呢樣要改進 但係有系統咁做仲keep唔keep到質素

可唔可以開多d分店先減

以前係under譚仔定三哥 有冇人知而家佢地俾龜丸收購左之後點

幾時開返間喺港島啊，我港島返工住西貢區

得慈雲山先有減15蚊

夠錢開分店未

好想食

cls 又有野飲，仲要咁大碗兩個加埋60都唔洗
好耐未試過食野咁平

係都天水圍先啦

cls

繼續食 好食過吉野家好多

真心痴線
究竟其他連鎖快餐食水幾深

遲下可能又有罷市
留多個錢使啦

呢間冇比龜丸收購到
係三哥細佬自己開

一定要食窮佢

分店呢

洗唔洗咁平

去住屯門先啦

食到你加藤屋冇貨

好撚難食

好撚抵
但你呢個餐唔好食

會唔會太抵食

今晚唔煮飯去食佢先

安定有

仲未食過

痴撚線
要教訓多兩三次

太和間加藤屋無人, 快d黎啦

ching慈雲山喎😂係咪你間分店特別好?

屌 快撚啲開多啲分店啦
垃圾加藤屋

食爆佢

痴撚線 會唔會做唔住

可唔可以唔好減價。。過黎沙田開分店。。

作為一間餐廳，無論立場幾啱，難食的話都係不了

說好的分店呢？
依家d分店好唔說腳

就

期待18區都有分店

加仔終於上神台
利伸安定店開張己經做左打手

記得以前拍烏蠅個陣都有依D優惠 估唔到依家排曬隊都仲有

唔可以叫好好食 但依個價錢絕對係超抵

加藤屋老細賣左譚仔三哥大把錢啦

Pish

其實間野係譚仔三哥開，而譚仔俾日資買起咗。
咁加藤屋係唔係日資?

係咪蝕住做...

公司、學校、屋企附近都冇

俾返粉嶺嗰間我呀

好抵食

當初成日食，而家迫都迫唔入
CLS好想食

沙田點解仲未有

果時日日都拍哂烏蠅
次次去食個鐵板飯都大把位

幾時先係港島開呀

岩先睇以為55蚊一個餐
仲諗都唔係話特別抵姐
之後望清楚啲..原來兩個餐

超值啦以為啲肥牛會好好刀功架嘛
呀屌你又有幾多wor衰鬼

求下你開係將軍澳啦

曾經為撐而去過一次，啲飯煮到糊撚晒，啲飯用料本身又渣，啲肉仲老過阿爺，搞到冇食幾啖就走咗

唔好坐咁耐 出面排緊隊 一車車人入緊黎

睇賣相唔太ok...

睇錯咗加藤鷹

三哥嘅咩

用錢懲罰佢

佢個邊爐好好食

食快少少比下一個入啦
伯母打搞哂

係邊 少出街食

安定

cls....

會唔會做唔住架

cls當我賤民啊，小弟我最憎人睇我唔起，今日開始要加大力度懲罰加藤屋，罰佢數錢

貴起碼有得食，有我一定幫襯

個老細開既

麻辣牛肉真心精神
不過佢收番貴俾多啲肉我好過~上次食鐵板唔夠肉

I mean 佢貴返廿蚊，但港島，我都可以接受
而家d爛鬼越南湯河都60，有d仲要加1

Y not both

同意

馬鞍山

好似唔係
係六弟嘅

賺多啲開多幾間分店啦，旺角港島都冇點搞呀

希望佢呢期賺夠就請多d人
見d阿姐人多手街亂到

加藤屋好抵屌

是否只有慈雲山分店 做優惠

開旺角啦

屌你老母我住慈雲山, 呢個明明本身係我飯堂,
呢幾個月反而係我無得食咁滯!
星期六日中午要同你地爭位坐先有得食

屌你天水圍天瑞有個鋪位呀，快撚D租黎開啦

外賣啦屌

我見到人食鐵板，屌你太婆，幾十蚊都咁多肉

真

係咪我太晏去呀~得幾片肉...

個老闆大把錢
係睇佢肯唔肯開多啲分店啫

而家做到咁平
我諗佢都係當做善事
幫吓班小朋友

加藤屋果然全部都係手足
真係好感動
頭先食飯 食完漏咗部iphonex 喺張凳度
有位手足係我踏出門口之際
跑出嚟拎返部野比我
多謝你呀眼鏡手足
如果唔係你
我一定喊死

眼鏡手足
多！謝！你！呀！

真心幸咗好耐

手足飯堂

不過港島開嘅話我建議個名可以改小小
唔係嘅話有啲人可能一樣名唔同價錢而唔幫襯

聽晚食

齋藤屋

分店開未呀 起碼要多過吉野家先喇

太和分店之前一個人都無，而家要等位…想點

屯門分店要等40幾張單

我地開左個良心美食foodie ig
會整合大家去唔同既黃店食過既美食再post上ig 吸引更多人去食！！！ 唔好再幫襯藍店喇

如果你去左支持良心餐廳 麻煩影d美食相 同埋打少少食評 最好加埋佢點解係良心餐廳(e.g. 有罷市) dm/tg比我地
我地會將佢地po上ig等大家可以一齊去懲罰佢地提早收鋪

投稿熱線：TG @goodwest_standwithhk

大家都要多D關心D員工

啱呀，未減15蚊嗰時都有食，呢期啲暴徒搞到我冇位食飯

咁痴線
元朗仲未有

幾時先開到嚟港島呢邊，好想用錢懲罰佢

麻煩老闆係元朗區開多間

元朗快啲開啦
去到屯門先有得食

仲要山卡啦

成日食屯門安定

2個餐 55蚊平到咁

其實有冇邊樣野食真心推介
有次去食 叫左個豚肉飯 仲難食過吉野家
唔夠汁 肉又無咩味
成個飯好奇怪好難食
可能唔識叫 叫左伏野

不過真係低到爛
個價好似返左10年前咁
入到去都會想叫更多野食

屯門嗰間咪撚做優惠呀屌
平時晚市已經好難搵位

黑椒鐵板 壽喜燒雜炊 壽喜燒邊爐
正到仆街

noted. thanks

鍋物 神推薦

睇樣麻麻 幾時先開到我附近

豚肉飯唔好

好ham

以前星期六tea time永遠包場咁滯
上次去 爆哂 兼勁長龍 熟客都無位坐 去左食發發

屌，分店呢？肯開未呀！

認真咩上個禮拜食左兩次晚市都無，深水埗個間

沙田追急

得慈雲山果間有，依個優惠已經做左兩個月以上

減十五蚊好似得慈雲山果間有，依個優惠已經做左兩個月以上

可唔可以開多d分店
住九龍灣要去到ssp先有得食

仲有雞扒都好撚正 好夠味

大埔撚都係近排先知太和開左間加籐屋,然後噚日去,點知等左半個鐘位

分店太少
買左派左都幫唔到
咪盞搞

住太和表示真係好正 想食就落街

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

大家繼續用銀彈懲罰佢

痴線
一齊食到佢開多幾間分店

竟然咁過份？真係要食到佢冇貨先識驚

可唔可以收番貴小小呀

太抵喇
冇錢賺有d擔心

呢個係邊間分店

係開都開喺將軍澳先喇

將軍澳有好多手足要「懲罰」加藤屋

將軍澳撚等到頸都長

坑口啲人可以俾啲骨氣好嗎
恥與為伍啊

我正式宣布邊撚個再食吉野家
邊個就食撚到生袋癬

手足們可以跟呢張list去飲茶

記得share俾大家知啊

港島開間啦

好似得慈雲山有得平

Agger
推呢個

呢個真
坑口基本喺連鎖舖天下
仲要美心旗下有好多舖

你食開個間

屌 罰到佢黎沙田開分店啦

為咗佢我下幾世都等

長沙彎嗰間下午茶好少人啊
可能太僻

附近多寫字樓
拜託各手足三點三幫襯下

飲到啲黃店俾人打劫咁

快啲開分店啦

租金好平/自已鋪

打算今晚去懲罰佢

加藤屋有譚仔撐腰，唔使怕蝕

嘩，咁抵？真係想去食呀…

我可以日日食同我買餸自己煮差啊多咋大佬
加藤屋係咪唔使出糧

食到開分店

重要唔使洗

我上次叫左個肥牛鍋 得幾塊肥牛 個湯又冇味
我食深水埗個間

我上次食咖哩豚肉
d肉好入味喎 (唔係指咖哩味係肉d味)

不如大家分享下好食既list
唔想再中伏

你班暴徒搞到個Turnover rate咁大，其實可能反而賺得仲多
但入面侍應由朝做到晚無停過

會唔會係店既問題
未食過深水埗果間

lunch既肥牛湯米都ok，個湯底牛味濃

利申：食開慈雲山果間

出下花紅俾d員工

真心抵

可惜我附近冇

呢個老闆真係會
良心老闆

屌你開完OT 而家就入大埔懲罰

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

何以戰？ (長文)

抵到cls

係咪冇咗discounts?